岩岩同個倫敦金妹講幫佢拎錢去馬會投資

😼

之後呢

係咪啱啱俾人拉咗嗰堆人啲friend